發覺現時啲家長思想真係好歪曲 點教好下一代？

頭先同啲家族親戚聚餐
席間例牌講佢地啲仔女點點點啦
詳情就唔多講
但發現佢地有個一致認同既思想

只要個樣野搵到錢 話知佢傷天又害理 只要唔犯法就支持下一代做 覺得你醒目仔大把前途

但如果下一代做緊個樣野冇辦法即刻搵到 話知你做緊既野可以救到個世界又好 或者成功左搵到錢又好 呢一刻搵唔到食你就係地底泥係垃圾家族恥辱

如果一個地方既大部分人由細都係呢種氛圍之下成長 咁你話幾咁恐怖

即場問佢個女幾錢q

Sex work is work

唔當場出聲？